就放榜，預計得8分，想升反上u應該讀YJ定fd好

如題，想讀d關於商科既野，因為我對呢啲貿易呀有興趣，同埋想做老闆做生意

如果唔中意既唔撚好答，唔好睇人唔起，thanks you

建議retake

重讀自修考多年

唔想再跟從個垃圾敗壞既考試制度，謝謝

拎學費創業好過

啟示書院啦

retake 啦，温幾個星期起碼都多10分， 已經差好遠

考慮下做黑警